มอบ
อัพเดต
ลูกค้า
มั่นคง
ปลอดภัย
เข้าถึง
สิทธิ์
ผู้ดู
แล
ระบบ
ตัว
แอ
ปพลิเคชั่น
ระยะ
ไกล
รองรับ
ยืนยัน
ตัวตน
ขั้นตอน
เช่นเดียวกับ
ปรับ
ปรับ
มาตรฐาน
ตรง
เปลี่ยนแปลง
สำคัญ
ตอนนี้
มาตรฐาน
ที่มา
ระบุ
มาตรการ
ปลอดภัย
ผู้
บริการ
จ่าย
เงิน
รุ่น
ปรับ
มาตรฐาน
มาตรฐาน
เดือน
เมษายน
ระบบ
เก็บ
ล็
อก
มาตรฐาน
รุ่น
ล่าสุด
สำหรับ
ผู้ดู
แล
ระบบ
สำหรับ
ผู้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
สำหรับ
ผู้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
จ่าย
เงิน
รุ่น
เพิ่ม
ระบบ
ทดสอบ
ล็
อก
ดี
บั๊ก
ล็
อก
หมายเลข
บัตร
ติดตั้ง
อัพเด
ตอ
ย่าง
มั่นคง
ปลอดภัย
แพตช์
โค้ด
แพตช์
ถูกต้อง
ผู้ผลิต
ซอฟต์แวร์
มอบ
ขั้นตอน
อัพเดต
ซอฟต์แวร์
ล็
อก
ลบ
ปลอดภัย
ใช้
งาน
เสร็จ
ฟังก์ชั่นล็
อก
ปิด
ทันที
แก้
ปัญหา
เสร็จ
ระบุ
ขั้นตอน
แจ้ง
เตือน
อัพเดต
ใหม่
3.2
3.2
PADSS
PADSS
PCI
PCIDSS
PCIDSS
PCIDSS
PCIDSS
PCIDSS
Register
Security
Standard
The
software
vendor

